今日幫襯左個邪骨妹同多腎九成九似樣...

dup完骨膽粗粗拎部手機出來播likey, 問佢可唔可以跟多腎個part跳完先入part b
佢又真係做
好爽, 但又有啲罪惡感...

好dirty...

個時我掃左一個月樓先見到個9成似既momo

屌 好撚變態

邊到

7日鮮 走左 無留we7
呢段美好回憶只會留在心中

講野係咪都係會走音?

早知叫佢跳返part舞先

人地腎腎特登扮醜姐

人地腎腎特登扮醜靚姐

好搵唔搵搵rap個part

多腎有唔係rap嘅part咩

估唔到你迷戀多腎到咁既地步姐

如果你同我講你唔鍾意多腎
我需要重新評估我地之間嘅關係

我鐘意雞腎同鴨腎

第一屆K-pop女團員樣衰大賽 暫定入圍名單

LIHKG @ Android

你個多腎比人蝦 仲唔出手

不屑同佢地拗

有冇似恩地既介紹？

好撚唔畀面

會窮

鬼叫偽毒樓主假日去左威，連登冇人鎮住，多腎先至比班仆街蝦(仲要放咁前)